果農 內地宜家仲有AOS 賣 點睇

今次大獲啦 我手揸4部大機
差價千幾蚊 頭水應該有錢執掛